816又有大陸黎香港打人

來自憎土共既大陸人提供既一手資料

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1
唔係想大家散
只不過提下大家要小心同
記得反擊！

快撚d啦支那狗

咁愛國
點解唔用微信用TG

816啊我實出

push

817 呀，睇標題？

817 係教師遊行，佢地不嬲都睇唔順眼

Pish

推

係喎 817